如何維繫疏遠的友情？

同一個fd由中一識到宜家，佢雙子座，我水瓶座，我唔係超迷信星座，但係成日都話雙子水瓶係最夾。我地以前都習慣性一齊返學放學，但越熟我就覺得同佢越唔岩channel，因為佢係班長加prefect，我只係普通同學，佢成績中上，我成績唔好，我遲到少少佢都會閪哂面，成撚日發脾氣唔理我，我覺得我地夾嘅地方係兩個都好on9，會講on9野，互send柒相等等。

但係大專之後，我發覺同佢越尼越冇話題好講，興趣又大不同，我地都會講下自己讀書，part time啲野，但係點都覺得有隔膜，因為佢好迷kpop，我會睇kpop，但係唔係成個生活都係kpop，我會上連登，佢唔會(佢應該係未聽過)，我平時睇開熱門個啲youtuber，佢未聽過，我會聽廣東歌，佢唔會，我中意睇戲，佢唔中意，我會留意政治野，佢唔會，佢係半個港豬嚟。而佢勁中意貓貓狗狗，我一般，佢話佢可以成世唔結婚都一定要養貓狗，宜家我地見親面出親街都係去貓貓cafe，去一次半次冇所謂，但係次次都係，我真係好無奈，我本身唔憎貓狗，但我真係唔想再去，屌你去貓cafe根本就係哂錢哂時間，阻住啲貓嘅生活就真，但係我又唔點開口同佢講。

總之宜家除左讀書返工on9野同kpop會講下之外，基本上係同佢唔岩channel，距離越尼越大。我仲未試過同佢單獨去旅行，好驚會不和，但係冇諗過要絕交。

尼

同情你！港豬真係好得人驚